有冇人記得呢首歌? Ma-i-a-he~~~

中學果陣打cso聽過一次，一聽就洗哂腦